父哥今次上晒位啦 爆前商台靚女DJ淫亂史 比當事人貼堂

全香港仲有邊個唔識父哥識咁多人仲要開名爆人大獲

佢人都敢x

全香港都知佢x人

又上位

pr公司幫佢做宣傳

原來係真

條女梗係否認啦，唔通認做雞咩

雄霸完CC台之後
下一個就係娛樂台

連飲咖啡都唔敢ge垃圾

條女即係邊個？

父哥

邊位

乜水

唔撚係我爆

我最初都以為e記話我爆
佢最後一句有提我呀

大家點睇 前903女神 伊維特 E記

e記都唔識你好打有限

大家點睇 前903女神 伊維特 E記

成篇嘢針對嘅明明唔係父哥
但開咗名嘅最後只有佢
你話父哥冇幕後PR搵邊個信

大家點睇 前903女神 伊維特 E記

幫手推post

我都想知點解cap我
搞到我都以為佢認為係我屈佢